十八區全民探狗屋係絕對有得諗

好處就多啦
1. 敵進我就退入商場避
2. 完全唔洗諗搭車返屋企既問題
3. 物資支援極高速
4. 防暴得千幾人, 十八區同時鉗制, 令警方無法部署支援
5. 速龍人少少, 無可能同時出晒十八區, 出邊區, 邊區就暫時be water

pish

推到黑警死全家

假設所有人都係自己探返自己區

6. 喺民居出煙囉, 睇下會唔會更多街坊跑落街屌柒你

推

你地唔會對差佬郁手，圍夠180間都無用

日日探都得
利申：屋企隔離就係狗屋

有冇咁多記者做直播?

自己做直播啦 即時backup上drive
手機del咗都唔怕
但要記得全部人遮樣遮耳仔

push

師兄頭先梗係冇睇live
更重要係, 我發現當居民喺本區出動時, 勇武度+50%

唔會咩

重點係防暴無法及時增緩, 人數少
同時大家身處自己區, 知道勇武事敗都一定可以光速逃走
十八區同時探狗屋更加會令警方完全無法部署
出水炮車丫, 我行入商場避, 睇下邊個熟路囉

探人地屋企係咪仲有效、仲安全？
到時無全身裝備，可能有得睇隻揪

真係有得做

諗起十八區狗屋都俾人圍到唔敢出嚟就